10月20號 民陣大遊行

今次冇藉口話唔夠時間宣傳

推到天光

推

出去派傳單

Share 去Facebook

Share 去 IG

Share 比老母

Share 比老豆

Share 比 呀哥

Share 比細佬

Share比家姐

Share比細妹

Share比男朋友

Share比女朋友

Share比同學

Share比Fd

Share比自己

Share比？

Share呀！

推唔到

一陣又話冇時間宣傳

ok

推到1001

推至100訓

100

1020

1020
因為唔同我講嘅時候你哋就是因為我們有一些地方官。我哋有啲嘢好唔好講笑嘅時候我哋就算？我的世界級！咁多年你自己話唔定會同人工智能機械人比賽啦⋯⋯

1020！你們可以燎原、唔使客氣嘅時！咁多年我自己去除、唔使客氣呀大家有時真係覺得唔需要同時亦都有少少問題、唔使客氣嘅習慣、唔使客氣嘅習慣、唔使客氣嘅習慣、唔使客氣

1020，我都係咁樣嘅話，我都係咁樣嘅話，我都係咁樣嘅話，

1020。我哋有時差啲咩事呀、有冇興趣呀！咁多年冇事冇問題嘅樣！咁多年冇所謂嘅時候你們都唔得架子我都有有

1020。我哋要好耐心等候我哋都係咁樣架子都得⋯⋯唔使唔該！有

1020⋯⋯唔使慌！唔可以影唔到有少少唔同呀哥唔想我嘅話晒係唔想同學👩‍🎓

1020、唔使客氣呀多謝你的名字

1020

唔2分鐘都得⋯⋯唔使唔該！

1020！你好唔會好似係要不然明天上午要好耐唔耐又唔使做啦？有錢買餸錢[/url]

1020！你好唔會有冇人哋咁樣講到咁樣嘅話，

100連

Push

Gogogo

力推

幫推

要岀呀

宣傳呀

推行動post

Ok

Yes

posh

推1020

up

推!

yes1020

ok1020

push

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

求幫推！

721 831 101

pish

所有和理非都要吹雞 叫晒朋友屋企人出黎

Aye

Pish

推呀

Tui

612 721 831 101

真係上唔到熱門嫁

睇下推幾耐先上到熱門

仲有幾日都要推

照推

我睇下幾時上到熱門

我唔信上唔到

突破同溫層

派傳單

上唔到就再推

推到上到為止

18/10(Fri)： 5點港大反警暴集會，7點18區面具人鏈
19/10(Sat)： 7點半遮打國際人道救援祈禱會
20/10(Sun)： 1點半九龍民陣大遊行
21/10(Mon)： 7點元朗靜坐
25/10(Fri)： 朝早7點九龍港島和你返工

有無人入黎一齊推

點樣推先有創意？

我已經見到大家文宣post去fb/ig喇
加油呀

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

辛苦製作，求手足幫推！！！

我繼續推

推到無法推

人呢 推啦喂

十條友兩下推左上去

推爆 要200萬人

用力一推

無人理繼續推

1020 要人

琴日100連都唔上

見哂你地

再推

我都係咁樣嘅話

pish again

and again

keep pishing

and pishing

推呀推呀！

推，一定要出！

柯住屎推

反抗

推呀到時見

推

大家ig fb日日share 唔該

1020 民陣遊行

近日各區連儂牆好似有啲頹，冇乜新文宣，各位手足要落力啲貼

《美國白宮聯署》

請求美國將香港警隊定性為恐怖組織

尚欠 9000 人聯署，11 月 1 日截止。

簽完後，記得在 Email 裏點擊 "Confirm your signature by clicking here"！

請加入《美國白宮聯署鍵盤戰士》！

這是一個目標為 10 萬人組成的Telegram Channel，以美國白宮聯署，彰顯香港民意，為美國提供彈藥，保衛香港人權與民主。

《驅逐共黨！光復香港！》
《天滅中共！全黨死清光！》

Admin：
＠HongKongAttackTitan

[1020] “Abolish the Anti-Mask Law” March in Kowloon

幫手推埋英文post唔該

[1020] “Abolish the Anti-Mask Law” March in Kowloon

幫手推埋英文post

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

推到咁都上唔到熱門

推你一下

15/10(Tue)： 7點旺角耶穌祈禱會，7點半修頓籃球之夜
18/10(Fri)： 5點港大反警暴集會，7點18區面具人鏈
19/10(Sat)： 7點半遮打國際人道救援祈禱會
20/10(Sun)： 1點半九龍民陣大遊行

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

香港人 反抗!!!

10月20

尖沙咀!!!

香港人!!!

如果出反對通知書, 民陣仲行唔行?

tui

到時見

see u there

i go u go

1020<3

冇藉口話港島太遠啦

1020 thanks for pushing

agger 1020

推唔到
好感動見到咁快出咁多文宣
有大師兄返黎嗰種感覺

請大家瘋狂AirDrop!!!!瘋狂癡文宣!!!!

推行動po

推啊

Tuiiiii

推！

巴打好有恆心

幫PUSH

出不反對通知書 - 多人出

喺不反對通知書開始時間後5分鐘取消 / 出反對通知書 - 加快民主法案議程

民陣 香港人已贏

民陣遊行
10月20 1:30集合 2:00出發
尖沙咀梳士巴利道去高鐵西九龍站

爆眼、斷骨、中槍、非禮性侵、浮屍、1000+義士、數不清人命

一定要出嚟行落去!

Push push push

港島撚幫推

做乜行動POST無人推

幫手推，唔好自high啊屌，議案侵侵未簽名架

推上去

推爆佢

推埋你老母

P牌推唔到

繼續推

推重要post

推推

熱門見

感謝林奠施政報告，再connect一次大家

【簡易文宣】本土國際戰線—Facebook

Po ig
po Facebook
派傳單
airdrop
咩都要做

係時候文宣了！

我地絕對唔需要不反對通知書

Push!

pushhhhhhhh

push2

光復香港 時代革命

見1次 推1次

好

20號尖沙咀見

要落區做，跳出同溫層。

721
811
831
101

出嚟呀

有冇人iPhone update左ios後 airdrop 完全搵唔到路人

貼去連儂牆，airdrop出去，send哂比所有人呀

唔該您

不過新版規好似係五連就唔會推到

let's tui!

推啊 1020民陣大遊行

一齊推啦

831

1020 Let's Go.

17/10(Thu)： 12點調景嶺HKDI集會
18/10(Fri)： 5點港大反警暴集會，7點18區面具人鏈
19/10(Sat)： 7點半遮打國際人道救援祈禱會
20/10(Sun)： 1點半九龍民陣大遊行
21/10(Mon)： 7點元朗靜坐
25/10(Fri)： 朝早7點九龍港島和你返工

戴佢老母口罩去集會

10月18 面具人鏈
10月20 民陣九龍遊行

主線任務

推！！

Tui
全世界出嚟

推到300萬人出嚟 迫爆尖沙咀

tui ar

毋忘五大訴求，毋忘女手足受辱，毋忘義士犧牲

Dear Customers,
Wrapping service is not available, only gift box can be provided for the gift service.
We are sorry for any inconvenience may cause to you.
Thank you.

10.18和你拖
10.20民陣遊行
日日口罩日

TUI

幫手推

推呀 721 831 101
五大訴求 缺一不可
黑警死全家

tui together

屌出事 依家全部po上限5001咩？

大遊行呀

推到佛誕

推爆

我想推行動多過做神探。

5001

10201020

推推推

推推推推

唔出反對通知我切

1050

1020 尖咀見

尖沙咀見

5001 1020

推呢個

推 20號 九龍見

20號 九龍見

721 811 831 101

10月20日 大遊行 13億人民站起來！！！

求文宣進場幫手整圖
中國戰線好重要 我地要借勢打破裂口

熱門

10.20

推呀屌

IG “bye bye starbucks” challenge

幫手推啦各位， P牌推唔郁啊。

為子杰

[聲明] 請推到所有南亞朋友都睇到!!

星期六會去西鐵站

收到，1020見

Push ar

PUSH

請落力宣傳

20號不見不散

Push!!!!!!

10.20 尖沙咀見
請連登外廣傳

錯過遮打集會既你 機會黎啦

支持

題外話： 真的唔好再裝修

有不反對通知未？

推一推

五大訴求 缺一不可

推唔郁啊
大家一齊推

早晨我黎推post啦

熱門要有行動post!!!!

1020 推推推

要人!

見到我呢句既人即刻同我airdrop啲文宣出去

食完早餐細細力推

1020九龍見

我係airdrop小隊

推推佢

係咁推

推 1020

10月18 7pm 面具人鏈
10月19 7pm 愛丁堡 人道救援祈禱會
10月20 1:30pm 梳士巴利花園 民陣遊行
10月25 7am 遊行式行路番工

原post -
英文文宣成效要再提高
外國人get唔到香港嘅情況
或者唔知點幫香港等等

口交部連登仔推 action posts先 呀, please.
Every day has actions!
推 action posts先 呀, please.
I don't want to work in 口交部.
Don't push those pointless talking posts, please.

👉到時見👈

1020 九龍見！

推上熱門

推走廢po!

[1020] “Abolish the Anti-Mask Law” March in Kowloon

[人手置頂]1020民陣大遊行冇人推？

推上熱門！

10 20

1020九龍見！

1

唔出, 留係屋企查案!!

講笑咋!

行動post要上熱門！！！！！！！！！！！！

１０.２０逼爆九龍